五毛回覆刪除

如果自己個post 好多5毛留言，刪除左，係咪下面d 5毛回覆都睇唔到？